<<<<<醒下啦 香港人>>>>>

見佢地切蛋糕我都好撚嬲
但係藍絲都團結過我地，一個蛋糕搞散我地？
邊個最開心？ 政府呀！
香港人經歷過今次，可唔可以多d包容呀？
下次唔可以再犯錯

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一陣下晝見

你咁講會俾人屌 唔岩風向

屌我又如何？ 我要個結果 係香港贏呀！

其實係老豆搵仔佢地on9 道德高地又唔為大局為重on99

你有無見文宣割呀？ 無呀
香港點解仲落後緊呀？ 自私呀香港人

睇返聽日有咩搞 講完！ 我唔係帶風向，我要香港人贏！